一人一個細細個深刻嘅經歷/回憶

細細個係碌架床上層跌落地下無穿無爛
有次細個啊媽帶我去佢朋友賣海鮮個d市場拎左隻蝦食 我以為係刺身輕輕力咬左下 （無食）點知 屌佢老母識郁既
> > 從今以後唔食蝦

推

仲有次小學常識堂老師話豆腐有曱甴基因嚇到宜加都唔敢食

人呢